話我賣港！其實我係賣身

咁其實林奠做咩工作?

點解有淋病

港獨之母，林鄭月娥

做雞都冇人要啦下話？維尼都中出即飛

唸起套63歲AV

唔知佢咁樣有冇人睇 啲演技差到咁